邊個傻閪跌左銀包

個個就係我 係九龍灣唔見
黑色Lv X supreme 銀包 裏面有身分證 回鄉證 500幾蚊

希望有好心人執到

老婆ho ball

你放張自拍睇下係咪本人先

LV x supreme仲想執得返

agger

抵死啦用個咁貴既銀包
執到實賣

拎得返啲證件 蝕小小離場已經汁到

如果執到，你點報答我先

1000報酬

唔要錢

你想要人地個淫賤女友